唔該大家口號都要升級！侮辱性！

唔該唔好再嗌咩 香港警察知法犯法
連侮辱性都唔夠呀！
唔該大家轉嗌
香港警察 狗屎垃圾

仲有唔好再嗌咩黑社會
直接叫佢地死走狗 垃圾蟲
以下開放討論各種侮辱性字眼

唔好再同我講對準政權
咩比仇恨蒙蔽
屌你啦黑警絕對唔係無辜

自推

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

我覺得你都啱
所以我地唔佔
日日去

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

求大家集思廣義

禮賓府有d難走

但每日都要檢討

啱
每次行動都要檢討

針對黑警

呢個真
而家係革命呀
班狗都火力全開啦
大家仲就住就住 唔洗咁斯文咖

睇下內文先

仲比錢狗鐵賺都on9

真呀
歡迎盡情辱警

但777條撚樣都唔喺入面

死走狗唔錯，可以鬧埋政權，唔好比班支持黑警既高官無事

嗌黑社會冇乜意思

不同意

咁都叫侮辱性你都幾小學雞

黑警係蠶食香港自由同司法制度嘅蛆蟲，建議不要再叫黑警，叫蛆蟲

所以咪叫大家集思廣益

不錯不錯

冇用 不了

咁都好過咩知法犯法
聽到都on9

咁我覺得對方既然已經失左控
點解我地要比底線限制自己

係，我都覺，一來唔夠直觀，要諗一下先get到係話佢做野同黑社會一樣，二來侮辱性唔夠

真呀
你見佢地都比人鬧到冇咩反應

寄生蟲

721

可以

垃圾蟲

死臭蟲

死賤種

呢個反而有意思D 推呢個

幾好
雖然有d複雜

Btw入機場

順便侮辱埋佢地d家人thx

直接叫支那狗，如果有支那武警實會發癲

可以

順便碎埋班強國玻璃心

有8條友負皮我又唔講點解

出黎討論下呀嘛

蛀米蟲
蝗蟲
支那賤畜
肉袋
賤畜
人形畜牲
共匪
賴屎仔

呢個意思唔錯，仲可以話比班守法撚聽，摧毀法治既正正就係班黑警，示威咁多被拉，黑警一個都無事，侮辱性都唔錯，係無咁直觀BTW，咁侮辱既稱呼就算無人明，淨叫下都幾爽

係起碼好過黑社會

最on9始終係知法犯法
攻擊力係0

賴屎仔係咩料

係咪mon po狗黎

個個接受能力唔同
太低俗既， 就唔好係和理非遊行嗌
一來好多家長小朋友
二來唔會好多人同你一齊嗌， 依個世界真係有人聽到粗口會打冷震

前線埋牙， 屌狗死全家當然好

支那狗

正確
所以要揾d一家大細都啱嗌既

要面向大眾而非小眾，口號不宜卑劣低粗。

我會採用的口號:
【香港警察 暴力執法】

和理飛可喊
社會垃圾
狗屎垃圾
寄生蟲
蛆蟲

辱狗可嗌
死走狗
支那狗
死共狗

繼續繼續

都未夠侮辱
個人覺得社會垃圾已經好斯文

仲有賤畜

盡情辱罵pls

香港警察
冚家垃圾

沒有警察 只有垃圾

我中意！

希望大家都升級下

改做濫權垃圾
其實如果四個字既話可以一次過帶出問題同鬧佢

市民公敵都唔錯，雖然侮辱性唔夠，但好處係叫得多就係一個標籤

叫得多就真係變公敵

濫權垃圾幾好

仲有唔好再嗌咩黑社會

Agger 要改口啦 叫黑社會都代表唔到佢地宜家嘅行事手法
叫恐怖份子 叫公安啦

根本衰過黑社會